強修例民望插水 政府擬「派糖」補救

黃洋達估中左

黃洋達: 中共將大耍金錢力撐香港, 但香港人不要被騙

新移民發達機會

真唔真呀 有錢派 以後去多d示威

果4000蚊都未到手呀

派佢老母糖啦
講起就嬲

學澳門?

今年綜援果班起碼3個月以上糧你估比普通人咩

OK 你每人派五千萬我收

派啦派啦
我2月頭交表
到5月20都未收到SMS, 即刻再交多份
結果到尋日先收到SMS, 隨時到出年選立法會都未收到錢啦
俾嗰四千蚊就要搞一年, 開槍就旗都唔撚洗舉

佢再搞多次咁樣假派糖, 又可以再激起民憤

on9,通過完失業係咪政苦養呀
派一萬幾千有撚用？

派幾多都拎去買裝備

政府而家都唔明，d人係恐懼習近平，唔係嘈無糖食。一係你就做到澳門咁年年派

港共政府會理民望架咩
真係笑話

每人俾1000萬 我就唔去示威喇
去移民！

我覺得唔好再叫雙糧三糧
你有做野比返錢你果啲先叫糧
呢班係貪得無厭，係搶，叫出糧唔講仲以為欠左佢

4000蚊都未到手派你老

儘管亂局成功迫使原定昨天舉行的立法會大會改期，惟行政長 ...
（節錄）全文共832字

每人5千萬,你估到時物價點樣

收錢移民

派完繼續反

港豬唔會諗到咁多
有帛金收就會話多謝政府

一千萬美金就夠

香港人要你派錢咩屌你老味

攞錢買物資

咪又係派俾有機會投俾民賤聯, 阻到佢地返工好似殺佢老豆老母果班豬

連4000都派唔好 唔好玩啦

派你老母

最起碼要一人三千萬港元

屌你搞個四千蚊都搞到咁既撚樣 呢家派黎我地府用咩

收政府錢再拎啲錢反政府

呸，希罕你地d錢

搞一次派一次

係先算
空頭支票 定 投名狀 我覺得

你俾返我d錢我自己增加滿意度
聽落去係咪好好笑？

袋好唔洗找

究竟呢個垃圾政府有幾撚冇腦，呢度係香港，唔撚係中國

而家咪收你稅買裝備 收差餉射平民

屌你老母，仲出黎辣興班市民

錢照收
以子之矛 攻子之盾

係派就快撚d派呀
4000$都冇屌你老母

我唔收黑錢

今次示威真係收咗錢喇
不過係港共政府派

我一蚊都唔會要！

派俾新移民咋on9

派比綜援戶

on9 4千蚊都未派完
講完仲嬲
除非1次派返澳門咁多年加埋咁多啦

派左4000蚊先講啦

點會無野，做緊管理員，主要目標係自己屋企

一定要拎
唔係佢有多錢就會拎去買催淚彈 子彈

係派嘅 拎晒黎買物資

有野食就貼貼服服 咁咪同班警狗冇分別？

如果每人派廿萬，700尺屋。

極權到新加坡咁又有乜所謂。

問題係乜柒都無仲要無自由，收皮啦。

仆街出雞脾大絕

派你老母閪咩

剩係呢個POST都見人真係會有人見錢就動搖啦

淨係用錢塞住人把口 垃圾

移民

派閪呀，100萬人遊行都唔撚驚咁把炮

韓國青瓦台聯署

講派錢再激起埋其他人道火

喺一個正常發達國家搵一千萬難度唔高囉 我寧願留低守衛家園

派你老母咩
呢頭派完 隔多排Trump一拳打落雜種到
到時佢佢回血劍咪又係收翻

學澳門用錢塞左你把口

派幾多億都買唔到香港既自由呀

有錢就好 我呢個學生可以買多d物資俾義士

收完繼續沽港元

當我哋澳門人咩
我哋核心價值根本唔係錢可以比擬

每人派一皮野但唔準再示威，制唔制？

派埋$4000先講野啦

自由遠比金錢重要
比人捉撚左返上去 你有幾多錢都洗唔到

抄出嚟睇下，唔撚想登記

野餐咋 邊有人出過黎示威

係咪示威就有糖派?

大家唔好搞錯，用佢派既錢買物資

錢我無咩屌你老母

食屎啦
直接搭你返大陸審 比幾多錢都冇撚用

派五千萬美金比我就差唔多
幾千蚊港幣 要黎托咩
港幣都貶值啦

咁實有
利申 由回歸開始討厭中共冇改變，100萬都唔會改變

要，點解唔要？啲錢你估真係政府架？咪又係大家啲稅啊賣香港啲地啊賺返來嘅？樓價升大家供餐死政府賣地先越賺越多，全部錢都係民脂民膏來架，政府只係識要錢架。派返我地啲錢畀我地天經地，點解唔拿？拿自己應得嘅錢，做自己應做嘅事！

一皮美金都唔撚制

你派返本來嘅香港俾我啊

派子彈咋

又填form填到2047

搞咁多野先肯派錢

香港人畀錢港共再重新分配畀香港人？？？

拎我d錢派返比我自己
中間重要比你食行政費

攞咗之後去買物資

強姦完塞返廿蚊俾你

有上街嘅一人派4億，啲人走曬咪冇反對聲音咯

派你老母臭閪呀？
派？D錢我地㗎你老母
派你老母塊閪就有
含撚啦柒婆

收錢之後換美金啦
唔好蝕畀佢吖

係
佢派4000，你攞4000
用敵方資源裝備自己係最明智嘅做法

一陣又派到好似波叔咁

錢係買唔到公義

果$4000無左影
仲話派糖？

錢照收，照發起示威抗議港共政府

我俾返一皮佢唔好阻人示威啦好冇

每人派間公屋我咪收聲囉

中央比幾多你賣港 我地要幾多

最好派多D，我多多都收。用黎貨金買裝備，多多益善

我講緊online game 咋

我唔撚會攞，有乜撚嘢補救到失去左既自由

用筆錢買物資繼續抗爭到底

收皮啦
4000都搞成咁仲指意你？

你買Like 呀？垃圾港共政權，番大陸啦屌你老母

一人一千萬啦，可以移民

仲嬲

你老母，每人派個單位就派糖啦，冚家鏟

錢照收
港共照反

派條撚咩
整個網上系統都話要18個月所以唔整
派4000又要人上網print份野做人手填再郵寄
做野班人又要人手填番資料上佢地Database
同埋重點係

我地要求係全面取消修例呀屌你
你比晒香港全庫房D錢我都唔撚要呀仆街

派咩糖呀，4000蚊都未到手學咩人計劃下一次派糖
唔出咁多擾民政策港豬已經唔會出聲先啦，又送中又大嶼

一句打沉左

咪又係我地納稅， dllm

你d糖又係派返比腥港人，晒撚柒氣啦

派啲狗官全家去喂狗好撚過啦

原來啲廢老講既係真，有人比錢去搞事
但原來比錢果個係政府

錢照要，該做嘅照做
用黎買物資都好

又派過
又畀人屌過
又犧牲自己老母

睇通左個香港人性格
利申： 冇申請4000

派返晒香港儲備俾我哋先有計傾

集資俾入院果啲

4000蚊都未有 剩係識派俾啲綜援家庭 屌你老母

你講緊online game 貨金定發夢？

我唔撚係要錢呀仆街我要自由我要人權呀

我估除非你派美國或者歐盟護照
如果唔係派咩都冇用

派條毛咩派

派左4000先好講野 成9日淨吹唔做野

嗱 話唔係咁說呀 拎撚曬啲錢可以立國做好撚多嘢 仲使同佢玩條例咩

係就快
同埋4千蚊想拖到幾耐？？

就來一半係蝗

還左4000蚊俾市民先啦

派你老母呀收皮啦

我無資格伸請，稅都唔只$4000

有錢買物資了

黃洋達收皮啦

澳門第一年已派6000，想平息民怨
起碼第一年都要派10,000先好學人派

糖衣毒藥黎

我係一個好貪錢既人 但我同你講 呢啲錢 我唔撚要

4000都未收到又講派
唔講由自可 一講把幾火
屌你老母派到2047啦

派完又可以買高級裝打怪了

4000蚊都未搞掂

駛唔駛填form話自己愛國愛黨 再等幾年先收錢呀?

4000蚊都未撚有呀

乜都收。 打war game ，online game 都要貨金架。我有納稅，收德心安理得

錢照收
態度不變

強姦完放幾千蚊係床頭俾我。當我係雞？

逃犯條例激起美國商會、生意佬、國際間大量關注
正正因為今次唔係講民主，今次係講錢
通過逃犯條例對香港營商環境好大影響
你派幾多錢都冇用

咪係，打大佬要高級裝備㗎。d game 貨金又貴

公屋免租3 個月

屌 同路

醒目, 示威完有錢派
相信下次會有好多廢老出嚟

留俾你做帛金 屌你老母

on9
香港人雖然市儈 但唔係冇人性 依幾日課金買物資冇手軟過

香港人
窮 但有骨氣

起碼派每人一個單位啦

派400萬比我移民啦

派你老母 送左中 仲有咩仁義道德 更何況唔係

派錢不如派樓

遲啲港紙唔值錢，你點派都補唔翻啦，到時民怨仲大

尼個行為，足以證明，玩Ｌ完！

派美金先講啦

以為俾錢可以攪掂
簡直侮辱香港人

派啦 睇中咗個盾 好鐘意買一堆

新移民又贏

我地要既唔係錢
係公平公正
你一係就back to real 共產主義
全部高官都同我地一齊
住分配既劏房
食分配糧食
otherwise hell no

糖照拎，威照示

你派比我，我多多都要

可惜，佢地宜家殲滅的係97至00後的一代！我地未到貪圖金錢的時候，真係有用？！米玩啦！

黃洋達指中共非常要面，《逃犯條例》修訂通過後, 中共很可能會大耍金錢力撐香港兩年, 證明香港無左國際支持一樣掂.

但兩年後， 中共會對香港棄之不顧。

北韓分配制

每人派一千萬，每年處理到一個申請

小心言詞，多用發夢，打game, 討論，brain storming, 學術交流，唔支持犯法呢D詞語。

一旦通過惡法，香港會大蕭條，香港人無咩稅交，佢派條毛咩😏

年年派錢咁又點？有錢就乜都得？

派4000都搞成咁, 再派塘俾我個仔燒俾我呀

仲派啊?? 你上年派到依家十分一都冇喎!!
咁識慳水!!

香港已經佔大陸GDP 唔過2
除左走資

政策上再唔需要靠香港

香港人有錢就換到自由 派糖就忘記晒初衷

其實內文係咩

窮到淨翻錢嘅狗共政府
而且啲錢係我地納稅人嫁dllm以為自己皇恩浩蕩咩你老母

乜有規定收咗政府資助唔可以示威咩？

岩呀
唔派錢點撚樣買物資對抗港共
其實係拎番自己d錢
佢拎香港人錢買子彈打香港人呀吊你老母

你當依到係澳門咩

愈示威多bonus愈高

屌你咩 我地要自由呀！

中共大耍幣

屌你咩
果4000蚊已經搞到我成日比老豆老母jer住問幾時有

當出糧比我地咩

不過錢照收，示威照去

派你老母糖呀 撤回啦屌

熱狗呢d時勢想翻盤係咩玩法？又吹奏國屍鳩達

屌完就擺低啲錢，當香港人係雞？

派
派比D福建聯會、九龍同鄉會、潮州會去外國領事館示威咪派囉
派比警賊買多D新式武器攻擊拎膠水樽嘅廣大市民同各國記者

普通市民? 講撚左2年嘅4000蚊都未有消息呀
再派可能張 form 報稅表咁又大份又密麻麻

仲有，你要未被送中嘅咪有命等囉

將不同政見既人全數安排去外國移民咪得

OK, 你咪派，我照反
無衝突，一年交咁多稅

錢照要，威照示。

觀感會好過而家當人係乞兒

部分保皇狗地址
放心，公開資料嚟

想用臭錢買起香港人的良心？

我屌你老母

「中英聯合聲明」講明 50年不變

現在的逃犯條例根本是違反了「中英聯合聲明」

仆你個街

派啦 派完照出黎反鳩你

當香港人係澳門狗咁低賤咩

糖你老母

屌你老母

你當我地澳門人啊？

其實澳門人拎完錢都唔駛支持政府

不如我地
1人1 千
送你走啦
傻西

唔期望啦, 上次派錢派到一PAT屎咁

雞碎咁多你當自己乞衣
一人一球就差唔多

港元遲早變廢紙 派黎有撚用

一人派一層樓吖咁叻

幾千蚊當無事？

派佢老母

派佢老母臭閪
4000蚊都未到手
重喺度開空頭支票

派你老母糖 當係狗？

中國係好有錢，但要買起晒所以人嘅良知應該唔夠

$4000 派撚到佛誕都未派到, 你信港共？

明日大愚果度扣返啫 九牛一毛

仲夠膽派糖？！未撚見過人派錢度撚叔到咁，搞咁撚柒多野到而家都未撚收到

錢照拎...d錢係我地tax payer比架

我都未收到SMS
點補交?

派糖？
有幾多行政費？
建制派班死仆街又會食左幾多夾棍？
On9

狗政府話俾人補交
但係佢條download link已經死咗
又冇乜人有backup
我係搵到唔知邊個傳媒有jpg夾硬印出黎再手寫填
寄去佢個信箱

你係公務員就會有

政府care民意？咪玩啦 想又賺一大筆手續費咋

不如成毎個庫房同外𣿬基金派晒畀香港出世嘅市民等佢地去移民
跟住聽日起一國一制解散特區政府算
反正大陸成日話淨想要香港塊地唔想要上面班人

派你老母，嗰4000蚊都未到我手
撤回法例啊仆街

Sorry，自由無價

派你老尾咩，如果香港人有自己可以話事，第一時間cut撚咗每日150經已夠安樂啦，比得嗰少少錢就想收買我地，當我地好似某種公務員咁全部數學唔合格咩

廢老心態
啲後生仔係收咗錢先出嚟
咁我就出多啲等佢唔出

有冇人睇到內文
都唔知所講既派糖係派咩都都可以討論成十頁
可能真係政府買左好多糖係政總準備派比大家

正啊 比人屈左咁撚耐咩收美國佬錢去示威 而家終於真係有錢出啦仆你個街

屌，我交左稅
你拎我啲錢派俾廢老藍絲？

又要做會員先到

有無巴打係會員可以 copy and paste 睇下

4000蚊都未有。

學澳門咁派先收貨！

每人一億呀，派唔派得起呀窮人撚支那

派4000都搞成咁 仲派？

廿歲已經冇希望唉去拎眾援算

派就照拎
跟住將d錢比成日話人收錢先出黎示威既人，叫佢地行頭排衝

前年粒糖都未派到、派到2047先有?

每人起碼都要派返一千萬美金

我射返比你啊 幾個臭錢想買起我良心 屌你老母

傻啦 香港人冇野食都貼貼服服
今次中產 有錢佬都反
撐果班明明住緊劏房 日日淨係識落街同大陸雞跳舞

其實收到SMS,下一步係點！？
點樣知道係邊到咩日子去拎錢

股市兩日升 北水日日50億又點 升完再跌只係收割機左手交右手

啲稅係攞嚟買催淚彈射鳩返我哋

拎黎買野餐裝備

推

派佢老味咩，4000蚊上年既，又煩又少都仲未收到啦

仆你個街，$4000 政府幾時找數

個班非普通人不嬲民望好架

正，示威有錢賺

派糖？我交19 幾萬稅，你派番幾多糖比我呀？
我要個撐香港嘅政府，唔係要糖呀屌你

派派派

比廢老廢中新移民

屌你
為粒糖冇自由

派咯，收完錢咪用嚟買美金再射埋出海。

屌你老母 你連個4千蚊都未搞好 派乜撚野糖 係咪等下世先派呀

本身無哩條例香港自己都搞得掂自己
真係收得皮

係派就快

4000蚊唔係派錢 係還錢
還返4000蚊黎咋

要 點會唔要
何況市民d 錢黎
打online game貨金都要錢

派啦，派完再上過街，its ok

你嗰4千蚊派撚晒未呀？

我收到四千蚊大部分都攞晒嚟買物資，再派多啲啦，可以唔駛額外錢買

仲講派糖 派又派得耐過人

今轉都唔知要等幾耐

拉班戰犯出黎打靶包你民望急升

快啲搞大躍進 幫香港經濟起飛

加緊派錢比新移民補救

屌你老母 派4000蚊都派左2，3年

派幾多呀？攞曬去買gas mask派

然後集資每人五千萬美金請法國僱兵過黎

錢照攞惡化照反 why not both

唔係唔明，而係唔care

On9 錢照拎 反就繼續反
Btw $4000派撚到佛誕過左都未收到

強修例民望插水 政府擬「派糖」補救

繼周一凌晨立法會門外示威者與警方發生嚴重衝突後，金鐘政府總部一帶昨天再爆激烈交鋒，而且規模更加龐大，數以萬計示威者衝出馬路堵塞交通，情景儼然2014年佔中「翻版」。參與抗議人士希望趁《逃犯條例》修訂恢復二讀之際前往立法會外表態，促請政府撤回方案，儘管亂局成功迫使原定昨天舉行的立法會大會改期，惟行政長官林鄭月娥表明會繼續推動修例。

示威人士昨天早上7時許衝出夏慤道及龍和道，其後佔領範圍不斷擴大，一眾高官卻遲遲未見蹤影，直至中午12時40分政務司司長張建宗才發表視像錄影講話，呼籲佔領者盡快散去，切勿以身試法。

張建宗的官腔勸告顯然無效，後來一度傳出林鄭準備會見傳媒，可是整個下午她一直芳蹤杳然，當時有消息指特首接受了無綫電視台訪問，有關內容要到傍晚新聞時段才播出，接着政府再發放林鄭錄影片段，宣告把事件定性為「有組織的暴動行為」。

據了解，林鄭這個TVB專訪是特區政府主動提議，並非電視台邀請；而張建宗率先就事件表態則是林鄭的想法。不過，林鄭選擇性受訪，即使過程中一度「哽咽」，形容自己「賣身畀香港」，但能掙回多少民望，實不容樂觀。是次修例風波，月來社會各界多次透過和平方式，如發聲明、提建議及遊行請願等表達意見和訴求，惜政府都不怎麼聽進耳，終演變成部分人以激進手段爭取。經過警方日與夜清場，立法會大會今天或可恢復開會，惟相信議會內外勢必繼續上演不同程度的抗爭，然而，估計無論如何也難以動搖特首以至北京通過修例的決心。

社會再陷撕裂，林鄭政府未來如何管治成為一大難題。據悉當局考慮稍後做一些安撫工作，方案包括「派糖」，冀讓廣大市民受惠「消消氣」，一切待修例通過後落實。至於「派糖」時間，政府不會等到10月宣讀《施政報告》時才推出，而是會早一點公布。

提早「派糖」並非沒有先例，問題是市民「糖照袋」之餘，不等於能重建對政府的信任。當官員被批評施政諮詢不足，未釋除疑慮，及在社會不滿情緒如此高漲下，仍不惜一切堅持去馬急趕修訂引渡條例，往後公眾會怎樣看這個政府呢？

#余錦賢 #時事評論 #香港脈搏 - 強修例民望插水 政府擬「派糖」補救

用曬嗰4000蚊買裝備

一陣俾人話收中國勢力錢就唔好啦

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

昨天舉行的立法會大會改期，惟行政長 ...
（節錄）全文共832字

訂戶登入

屌你老母咁你不如唔好post

係派就好 即刻有多D錢撐場

屌你老味仲話派糖？
嗰4000蚊派撚到地球毀滅都未派到呀

派你老_ 咪又係我地d 錢

講起就扯火，4000都未到手

課金online game 定war game裝備？巴打小心有人將你D言論誤解就唔好啦，你知呢個政府最鍾意用不誠實使用電腦嚟告人。佢哋誤會咗你就唔好成啦

派你老母咩
一講派糖重火滾
果4000蚊都已經唔知去左邊

有錢梗係全香港人移民 咪留個剩低大陸閪既香港比林鄭玩囉

俾幾百萬我移民囉，垃圾政府

唔洗你咁懶好心派糖
等你個4000蚊救命就死緊
仲話派糖 我驚粒糖未派到落黎我已經死左
你同我醒醒定定撤回法例就唔同你計

都啱嘅 遠離支那大把運行

講起就火滾， $4000 WHEN

屌你4000蚊都未派得到

可惜呢招對大部份既豬都好work
而且香港有幾多豬你又唔係唔知

每人派10萬美金，唔示威了，係政變

我怕死，淨係敢買online game裝備

派100萬比我移民

派完買物資，建立自己既經濟圈

$4000都未到手 派糖？派屎都要等幾年啊屌你陳荗波

如果要我揀政府為我地做既事，撤回 定 派$4000？
我寧願唔要$4000 都希望政府撤回逃犯條例草案，我怕個時派$4000 或者 $40000 都無命洗。

用錢收買開啲狗 以為同樣招數用喺啲人身上係有效

4000 都未派, 屌你老母

我本身拎果4000 買阿仙奴輸1:4

贏左再串 歐聯冠軍

呢度都成幾皮

佢唔講都仲好地地 4000蚊都仲未見就開空頭支票 香港政府都冇腦

有時有d野係比錢重要

向好方向睇，係咪資助我地買物資

益埋班廢中廢老，屌佢老母

屌你老母 成班狗官又想派$4000撚狗呀

屌你老母唔好再幫林奠出posr👺👺👺

錢照拎
例照反
點解唔拎？d錢未又係你地每年交既稅
利申：廢青，冇交過稅

四千蚊都未到我手 你派三萬蚊聽日落咗我袋先講有冇用

可以同廢老講 香港愈亂愈多人示威就愈多掩口費

都洗左咁多年血啦、派錢又咪派埋俾一大堆新香港人。
一陣一個唔覺意推高埋個通脹我真係多尻謝你呀。

扮咩理財新哲學

𠵱個政府派嘅只會係糖衣毒藥

派到2046都未有錢入到銀行戶口

搞掟個4000蚊比香港人先講啦垃圾政府

每人100萬, 驚送中既即刻有錢移民, 肯定唔會再有人反

4000都派咁耐,你識撚派咩

派一千萬又如何？
換來沒有自由沒有未來的香港？值嗎？

Dnlm 愈講愈撚扯火

派你老母
自由係用錢恆量到？

我12號收到4000蚊，你地明啦，政府想安慰民眾

錢照拎 舞照跳

攞1萬億岀來派，然後集體移民

錢照收政府照反

push

錢我就收足
反就一定繼續反

黑警發現示威份糧仲高，一於倒戈

果四千都派到成PET屎咁 仲好意思講

中共耍條撚咩，自己都要cap水。

用香港納稅人啲錢左手交右手咋

貪你個幾千銀？屌你老母

屌佢老母. 調返轉我比夠8000 佢係唔係即刻落台
係0既唔該比戶口我

派糖跟住俾你修例呀？

唔駛啦多謝

我夢到有人用政府派嘅錢買裝備,i mean 打機入面嗰啲武器

係派就快，唔好齋講

我有最慳錢嘅方法

就係撤回修例

4000蚊都未派得好
依家同人講派糖？
笑大人個口

當人白痴呀！

4000仲未撚派

佢覺得派4000有幫佢升過民望咩？
佢醒就每人600萬買到層樓我就buy

過撚咗先施捨俾你呀

攞完照反啦緊係，用人哋俾你嘅資源，何樂而不為？

Btw,有冇人可以copy and past 內文？唔想申請信報ac

錢買唔起良知
我地唔係黑警

收皮啦
派你老母

不了 填完表要等10年先拎到

錢照收 威照示 多謝提供資金

4000蚊呢!!!
你派錢我實要!

波仔4000蚊派到而家都未收到，你話呢？

正呀有錢買物資
政府真係用心良苦

邊個話拎錢唔可以示威?
錢照拎, 威照示!
我老豆老母有交稅架! 依家只係還富於民!

收錢, 大門敞開；反送中，奉陪到底

派你老母呀 你拎果啲錢去起多個浩園啦
發夢見到遲撚早真暴動呀 屌你老母死警犬

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終

佢地會咁撚好死咩
係派糖呀不過派比自己就有

講講下，個四千蚊仲未

除左六千蚊
有邊次派糖 唔係派俾新移民最多
個批根本就冇不滿

仲有
宜家你班垃圾派四千蚊都橫跨三個財政年度
等你再派糖都可能五年
啲人可能仲撚燥

派4千, 但行政費用6千

還我4000蚊

唔要，我淨係要撒回逃犯修訂條例

錢我識自己賺

每人比返一皮政府 佢就收返條例，我制。

林鄭當香港人係乞兒, 有奶便是娘 正PK

值
夠去外國買至少兩間屋一間住其他收租

係咪支持個班冇錢收先?

4千蚊都搞咁耐 你覺得重有人信？